(考古學)古人扑野果陣係點同對方交流?

我欲射之,你?

吾欲交汝娘

官人我要

官人我又要

官人我再要

官人我仲要

白話書寫化宗旨係我口寫我手
古代啲粗人鬼識講野文奏奏咩 睇太多tvb睇壞腦

吾射不亦精乎？

官人我不要

汝受吾之精何如

所以咪問係點交流囉
粗人文盲都識講野咖麻又唔係啞左

正啊正啊 嚟啦嚟啦 咁囉

吾欲擊汝肺

屌乎？
屌乎。

吾去脫她衣 吻其乳

返璞歸真

啊啊啊 喔喔 依啊